[30-01-2018]股市直擊+波神信眾區

回調總是買貨時

黑期趺緊2百幾了

道指有幾耐無收過day low

瘋清又有早餐食

瘋清，今日跟足你買

2球野mpf

要供幾耐先有尼個數

每一點回調都係發達機會！

molamola

嘩，政府工定自己有自願供款

本來都信跌 俾瘋清出黎搶兩口
有啲淆

一條SUM撐瘋CHING

訊心！

開間公司自己供晒俾自己黎扣稅？

薯....

個韓國妹（正印）約我去the one食lunch....
話想問我個客平時點
我話唔熟

瘋清又中...

見客食埋人地條女

奇幻潮

叫鴨

瘋gor

現實比小說更離奇

open room

lunch hour夠兩戰

d女搵曬藉口都要埋BC身

邊個撐瘋GOR邊個就係鬼！

呃鳩BC條魚肉腸

泡菜真係未試過

本身BC既存在就係神話

Bc咁勁，好難唔俾痴線佬狙擊

【問題】如何在低端場carry？

低端場是指b以下
大家都說要自已打野
但隊友一直送，不清兵，不推塔，一直打架
我打野怪-->隊友全滅
我不打野怪-->肥不起來

你們指的自已打野
是指用納克？
我用刀鋒，carry不到
畢竟沒位移，支援慢

BC 幾時做駙馬

LM GUN EAT TWO HAND

無吹水 堅奇幻
應該食牛氣

BC 正一步步走入情色陷阱矣

這陷阱
這陷阱
偏佢遇上

發上發落

豬左130典

擺明想食啦你

整d肉銀marksix先

轉燈丫笨

又洗唔成頭

個市都痴根

成個板塊都一齊彈

Fung gor

屌

我以為之前我識人妻嗰單已經巧合到cs
原來世事真係無奇不有

fung gor轉身未

瘋哥

我覺得我無可能食到
（而且條泡菜妹都唔係我口味）

琴日間酒吧係我地所有人都第一次去

一條SUM D7 FUNG GOR❗️

BC又然

食女多過我食米

認真，睇你之前貼的圖
我唔覺得你係有野食唔落

新場食新女
Play all

有架
真係靚果d咪食唔落

索老咪嘈住先啦
一陣間寸到BC唔出故

你叫成班除晒褲嘅廟眾點好

重要好似單元故事咁一次清曬

真係無得聽
因為我lunch唔去....

水泥甜故都除褲
無咪落街買紅毛泥囉

But dinner

你呢啲盡見聲色犬緊嘅得道之人
又何曾回望那毒海浮沉嘅眾生

等10all in crypto

毒撚都係潛水去睇下amiami有咩買算..............

有錢購物

PLAY 芒亨定斬草 HO

白英泥應該貴D
不過可以散貴十蚊都有交易

你無理由唔知我上次中晒伏架
紅塵鍊心，解脫釋然又點會係靠甜故呢

我上次唔記得講
你個露台差一枝青島

個人最緊要堅定，似我

麥卡倫比較適合我

WNB....

食女啦你

堅定地擇優而食
食親既都係娶左有我著數既

孺子可教

HSI聽日去番335左近好無

好

知你好似網友x食大陸正女啦
人地官二
你富二丫ma

喂呀........

我堅定不移信juicy

年青人要把握向上流既機會

換多我幾皮照殺

子孫向上流嘅機會

你同事有無家底

即係咁 有個朋友好中意飲酒
咁佢定時定候又會約埋一齊食飯飲酒
但每次佢叫既啤酒都係啲（雪花嶗山珠江哈爾濱呢啲）

佢既宗旨係餐牌最平既酒就係佢既選擇
你地會點處理

地方，食乜，飲乜都唔重要
重要的係同邊個

今個月豬好多錢

介紹佢比BC識

雪花肥牛雪花酒

所有悲傷都溜走

韓牛唔係ma 要加雪花嗎

杭州西湖往上流
多汁被騙濕青褸

奷奷

韓牛加雪花 要cosplay嗎

呢首好鬼難改，改唔落手

有冇傳...

我貼兩張cosplay 圖....會唔會有靈感d

我未見過水泥呀

NG HO...

Go to hell early Mola Mola

熊軍 沖佢Lo mo

飯都未食就隊

grandpa is g

ok, me is g

Call Jor gg

各位如果聽日或之前落到320 都有驚派
大家緊唔緊動

strong follow bc

ok,封頂又封底

一講Lui....食囡獸即出現....

short 兩邊

無啦無啦

訊念
一陣3點就直上335

32335 都就到

崩盤式下跌 幾耐無見過

ok LC DEC 330 坐等年底5萬點

175居然唔駛跌

Call得鴨多終遇熊

跌得果少少....

PLAY NG PLAY 魚人 HO

買贊尼定魚人好

2日跌1千點

你諗下
個市大跌不跌反升
大戶24.99增持成長線支持位
一個字: 穩
call duck

maggie賴屎

好癲

WA 3舊

納強is god

Hehe
今轉目標320.5k

華將一哥梁家俊過去騎過「經典帝國」5次得1冠1亞1季，若此駒入選高多芬一哩賽，是否續配梁家俊，蘇偉賢笑笑口回應說：「一場還一場，跑完國際評分錦標後再決定。」

真心？ 定我真心左？

你太真心

真心,直接sp$25

三條女約埋三姦夫偷倩

WANT FOR

三技好勁

有無可能呀

老爺死左即離婚分身家

YES...全方位...

達羅素係咪想拎勤工獎

吉利

😊十天托住

仲有得落

一通已死
確認股災

又話年底5萬點

328p
今朝最低1點,岩岩最高14x
年青人應自我反省.....

引熊
中呀

平一平先

清反省左未

下面好多新近牛....

ok, 芒亨>牛亨

京都小反省

就話你💡架啦

西洋菜小反省

調一調 個個叫走鬼
別人恐慌時 我貪婪

西洋菜反省唔夠

OK CALL,聽日報復性反彈上335

平到靚價

HSI用唔到大陽腸完1月
2月最多雙頂/高低頂就開波調啦清

訊念
40676

DL已出cklm

#673橫山光輝三文治 • 8m
高水140點好耐都無見過，可以執平貨。

拎唔郁的即月黎講呀?

點解個個月都有

二月put 好貴

假腸喳?

個野壞左呀

典解freeze左嫁
高水大法 allin ed

又黎

守緊平台..底部磨盤...反彈格多過隊啦....只係30圖有短底尚未見橫行段....好難急攻砌落去....兩日內未必得.....

有💡助陣， ok

Fung gor cut jor mei????

呢d位不出三日
唔係大彈就大隊啦
磨唔到幾多

#678橫山光輝三文治 • 8m
買左百五萬牛試試，我d運氣重係唔係度？

KUI CHI LUN JOR SIN AR

HAVE LEFT LEG THEN HAVE THE RIGHT LEG.....15圖底部小橫行....彈可以 但力度真係有待斟酌......佢有心守平台自然係380-450左右連夜期整返個兩日即市底反彈LA...我都想佢直隊....但以現時計想直隊就...唔太容易...

利申 370附近睇平台位即市渣左....唔使1分鐘打埋16點止蝕 打完即抽....

開張sp落322先

700sp 頂住！

爺西個市唔係好對路

4清好多fans

你嗰啲上個月嚇走哂

咁講LA...國呢個平台一定會穿....只係小時圖陽腳守平台你想佢未經歷任何反彈直隊唔容易姐....

早死是死 晚死也是死.....唔似早死咁解.......

平海福星 星期日又黎旋風式後勁......

No la... all in 谷....

死唔斷氣隻吉利

高水140點

鑽石底

升多d得唔得呀

二月又可以連升18日

守1000點返黎穿都係穿
依家沽一定贏

#703
橫山光輝三文治
•
剛剛
交頭少到，以為睇緊夜期

你疊水姐...我連100點都唔會守

我已經分唔到啦

幾百點就可以LC 330 簡直係神的恩賜

回調 其實係釋放更多上升空間

關咩事
你買一張細唔夠頂咩
我賭得細炸

大市送成800次發達機會比大家

gun bc SC 314 lose jor 1.3K

梳...所以今個月谷有優惠....

而家即市格局我認為走高低腳唔沽 關守幾點咩事......可能大家搭錯線.....

我又唔會用期指大長沽....只主打兩三張大國做即日波幅.....即市做錯倉守多過30都無謂啦....

係你話我叠水炸
長短線根本唔同

銀魚頂咁耐要郁啦

今個月D SC袋袋平安

好友的路突然變孤獨了
但好友不怕
expect the unexpected 就是賺樓樓的時候了

尋晚打雌雄火龍三貓左

上轉升浪上哂樓啦

#708
DreamB(冇丁)
•
7 分鐘前
做咩隻牛跌咁多
明明期指冇乜點跌

2.0穿左5蚊

1.0仲精彩

175真係唔敢short
硬係形住有一夾

D7LS

我認為冇....但都係放棄佢了....專心返去搞電訊系垃圾.....唔識做其他...

做LP 扑暈自己

GUN

你上次隻熊平左？
我諗緊30蚊熊sp23

痴筋..隻右腳短到得395.....

仲有係手 散SC ONLY.....

認真DA別嘴啦...

ok,無大陽腸月線

898 348-350

又唔好咁快肯定

大牛悄悄地來了

CALL 牙

恆指好抵牙
北水流不完牙

聽日做唔番HSI上去335左右
Pattern就唔似87年
最多雙頂/高低頂就要回
335當頂，可以見番3幻樓下鳥

聽日頭場無隻穩陣....一係就和平開心

瘋清領軍！點會跌！

我搏珍珠寶.....勁皇子d閘d晨操冇野好睇.....

聽晚頭場霽月高風又係度搞笑.....呢組對手仲水撚過上組 搵隻精算八方水準嘅都唔存在

不了

一係就金飯碗，啤酒園衝一段

聽日就直上350

#729橫山光輝三文治 • 8s
有沒人買熊200萬熊跟我對賭？

條撚屌上場入彎已經掟哂出去......肯忍下走返入少少贏撚左都似....

爆落試下個底 之後又升得啦

12月到依家
連跌兩日之後升既機會係100%

2月要成個月都係升，只需要18連升
太簡單了

入幾張long call 攪掂
太易玩了

撚屌係廟區喎,轉左騎馬咩？

屌你咩

咁既形態
聽日會試多個底先再升

32000?

324啦
到時掃牛掃call

係唔係想迫我11拍埋最後一注入crypto.....死都唔跌比me...

OK Approved

岩岩先睇到原來939真係9.39了
講左咁多年

合埋眼啦

今日米324左，18個交易日後400
大家去轉沙巴食海鮮

好有軍師風采

強國勃起早飛1.6W

霽月高風 2.4P又幾好買

我想買達羅素P......

呢隻野谷草準得交關
上次一月盃四連環爭呢隻

1,2碰碰P可以唔洗輸就買

萬馬飛騰上次咁都冇P....買P真係免了 連場失望.....

議長切左仲衰
放阿拉上去都係咁話

#742
橫山光輝三文治
•
剛剛
掛著屌個柒頭，留左100萬隻牛過左夜

未驚過

今場對手重水
又有番d倍率

真係好多CSL

DA NG DA...

笑什麼?你也是CSL

係唔知達羅素係去呢場定星期日G3

你睇返星州司令贏谷草果場 何柒堯都冇點騎錯 返黎隻馬衝落唔多.....叫做勉強追下.....

暫時睇1 2 4 5 8 其他直頭唔得 但龍船鼓響上場加程而且塞左半條直路臨尾幾步衝得幾狼.....我覺得比萬馬飛騰好...至少狀態仍然好試正....

最CS果個明明就係佢

星期日G3d馬少到

中華盛世
上場 (14.24) (38.17) (1.03.01) (1.27.46) (1.50.14)
前一場(13.56) (37.23) (1.02.11) (1.25.60) (1.49.25)
上場差一秒八都差D冇Q
今場美麗鉅星開心駿馬鳩放的話除時死

Ho...

龍船鼓響未証明一定得
我再落一定係佢
都係睇倍率做人

DB💡話仲要落多口，又行相反

睇升 佢落咪加多注

麻甩佬真係好唔想結婚

睡德福上次沙田冷P....今次返谷草大熱.....唔撚係掛.......

婚姻是一種極端的邪教信仰

好多藍籌幅圖都好核突

見升叫升 見跌叫跌

SNOOPY GOD

其實結左都係多張紙 無咩分別

咁感覺真係有d唔同ge

會有咩唔同？

LMHY

咁如果要生小朋友既就有分別

咁偉大既屎神係咪見跌叫升見升叫跌?

嘻

潘狗騎馬克羅斯騎到唔知做乜鳩做既時間
竟然同上季季尾吳長進贏個盃仔做既時間一樣

有幾張190痕身性伴會入貨？

WANT練親生LUI...有冇傳...

aii

#788橫山光輝三文治 • 14m
市場唔夠信心，所以有大戶沽貨，散戶咪一齊沽。要睇下有邊另一個大戶接貨，然後就可以升番。現在2866去番頸線1.7，我覺得唔洗驚。其實大部份恆指成份股都去番平台，除非金仔今晚射火箭，如果唔係聽日一定技術反彈。所以我買左過夜牛。

好耐嫁啦呢個
天凡一收左皮,佢就出左黎啦

邊個post嫁 想去參觀下

本人早已預料

搞到WANT PLAY返 WC

4cisg

大面天

大師話只係回吐，真係put 得了

大師真係

確認升勢

唔彈咁洗法

下月點算......

-2000點 差唔多啦

直落難d

無lulu 無得派驚

呢個世界好邪
我早兩日買左部XZ1比我老婆
跟手我話好用,話想換機不過又未壞
你老味今日就入水
岩岩買部比自已
重要平多40, 3440炸

咪話我唔送驚，年初一前到 30000或35000我都派

係咪跌左落屎坑

直接送算啦

mini

唔係呀
我床邊有部加香薰放濕機放係台上
平時我係床睇完電話訓就張電話鳩掉係床上
比老婆鬧過N次
尋夜就突然好聽話咁放係台上
點知起身就成部電話濕晒
部放濕機突然玩野漏水

Lm

唔係大陽到月尾就係97 07咁
33500起到3月就調10-15%

麂皮鞋油係邊買到...
有冇推介

D7DB

D974DB!💡

仆你個街

大面天其實睇睇下又覺得佢幾ok丫....特別係睇完美好世界好有親切感.......

聽日hsf 1630收市前見到33500 我切啊

賭咁遠

恆破哂歷史高位
但其實國仲未見歷史高位
大家點睇

都係想人答未玩完啫

Pediwear from uk
Brand name: saphir

你打開幅月線睇下14k係咩位......

多重阻力啪

講咁多做咩
下個月底前如果含去返今年開市位我切呀

就係睇左先問下
恆穿到 國就企左係阻力位
到底會唔會等國向上抽多下先齊齊落
定
成歷史阻力跟恆落返去就算

唔使咁諗 反正爺西一樣冇破頂.....無須理會太多

咪撚賭啦

同預期一樣

324 就加C

美帝堅隊

差唔多啦

最多改做332

都成600 點喎

你賭向下600,ok?

唔會大波啦聽日

低開200 行range

600 點咋喎

wa 破埋今朝個低位

比位DB! CALL

call klm

咁睇 聽日唔會低過今晚

彈都唔彈
益曬BC

幾耐未見過夜期咁隊法

strong follow BC

聽日唔會開到咁低啦

聽日恆指係咪收皮 我有好多車牛仔

掛左32355平

點解我得一張咁小

比返張lp我

彈了

D7DB!💡

#806
橫山光輝三文治
•
8 分鐘前

好叻你幾時教我玩股票啊！
貼下你d成績來睇下

講哂會再試多個底 咁都DIU

成

my j is ready

佢當自己係方展博...

方展博咪又係要叫誠哥做市

成套戲就係教你要搵啱老豆....

今晚又送幾百點比大家食

聽日320睇黎有機

屠牛牛

聽日咪又係高開

聽日320 可以派mon hunt

LM

NQ gogogo

夜期無反應 美帝彈成百